文匯報：「標準裝備」價值不菲 差不多要800元

.....都配備頭盔、眼罩、「豬嘴」（防毒面具），不少人更是一身「從頭武裝到落腳」的「標準衝擊裝備」，手上並持有行山杖、鐵通等兇器，因此暴力程度也越來越狠。有知情者透露，整套「標準裝備」價值不菲，差不多要800元左右。

有前線「物資隊」成員透露，這幾輛私家車其實是「先頭部隊」，只帶有極小量物資在車上，負責探路及了解警方的部署。當天，「先頭部隊」就發現西鐵站一帶的停車場都有警察把守，難以安排更多的車隊入內落貨，便向之後的車隊發出指示，要求將「作戰物資」分散在元朗及朗屏一帶落貨，再用手推車運往「主戰場」（如元朗大馬路、南邊圍、西邊圍等地）。

在元朗大馬路衝擊現場，幾乎所有人都至少有「裝備三寶」（頭盔、眼罩、豬嘴），有不少人更「全套裝備」（頭盔、眼罩、豬嘴、護肘、護膝、浮板（盾牌）等），而大多數人手中不是拿行山杖就是拿鐵通。據了解，全套標準衝擊裝備的價格竟高達800元左右（見表）

全套裝備價格不菲

內容 價格（港元）

頭盔 200

眼罩 50

豬嘴（防毒面具） 150

護肘及護膝 150

浮板（盾牌） 100

金屬行山杖 150

總額 約800元

文匯狗又想分化
唔好中計

職安健嘅嘢 大陸識撚咩
搞到港珠澳大橋都死咗咁撚多人
香港人800蚊保住自己個頭保住自己條氣管囉

4000蚊可以買5套
多謝香港政府

$800 買唔買到一粒催淚彈

一對nike都800啦
文匯班on9人工究竟有幾低

仲有運費

香港不包邮的亲

講到800 蚊係天價咁
夜晚出街食餐飯都200 蚊起跳la

大把廢老信啦目標唔係有分析能力堆人

Btw，我條牛仔褲都1000

800蚊有幾貴.....
只係一次半島自助餐價錢
大陸人窮到呢

$800食到32餐M記

對於全身家只有500蚊既支畜係好多

800蚊好撚多錢咩戇鳩鳩

你當我哋香港人三和大神咩?

8嚿水叫次酒店G都唔夠啦

又想講 外國勢力？

淘宝都係呢個價。

肯定廢老唔知有間平價運動鋪

阿蛇果套有冇一件係800蚊買到

$800價值不菲 都鳩up得出

反推論
文匯狗可能用支那記者
兩三千蚊 一個月嗰啲

嘩
好撚貴喎

800蚊買條命，大陸人識乜呀睇醫生都唔至800啦

1部iPhone都差唔多一皮

安全帽200蚊個咩？

唔通你文匯報記者唔上裝咩？

價格不菲？
同老母飲餐茶都幾舊啦

地盤頭盔：50-60蚊一個

文匯報d狗出三千毛幣一個月，當然係天價

佢條命賤，比較之下，800蚊咪好多

800文好多，3毛要出成2666個POST

各大訴求，缺一不可!

“價值不菲”要800元
編野比綜緩撚同大陸蝗睇架
800已經係人地一個禮拜人工

屌
我一個頭盔都200usd啦

吹到大一大都係$800
日日話有外國勢力果班傻鳩點算，原來咁少錢

價值不菲？800?

佢地d記者可能開兩舊單

800價值不菲
真係online game 課套裝都唔只啦

800美金都未算價值不菲啦
真係香港回歸廿二年
變返開埠前漁港一個咩

買乜撚嘢安全帽要$200？
屌你老母30蚊都有頂啦

差少少以為文匯作反

其實有咩好屌
800蚊又未去到話你收外國錢
更加警告你地唔好亂掉裝備因為要錢

最後好多人whatsapp/tg問點join前線
最尾一段有埋加入方法
唔好再網上問俾龜收風

完全係幫前線吐苦水
唔夠裝唔夠人嘅文宣

乜佢地唔知香港人最多就係錢？睇下我地平時幾十億幾十億咁捐俾班支那人就知

800係今時今日的香港黎講
好貴....咩
由上到下全套啦喎

就算真係好價值不菲
咁點解佢地唔諗下, 如果唔係警察出到咁大的武力,
D示威者先要俾咁多錢去裝備自己?

藍絲好蠢

咁on9新聞都信

依家手機game課金一單5-600，大把人十單十單咁課
然後800蚊一套裝就覺得冇金主嘅啲人買唔起

屌通漲到咁 800蚊算得係咩

著對ultra boost都已經過千， 唔通又係武裝自己？ 去LV買袋既大陸人唔通要搞革命！？

800蚊食2餐飯都無左, 真係智將

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

支那狗以為800對香港人黎講係價值不菲?笑死人
大把人兩個人食餐晚飯都唔止

葉劉建議政府派錢
每人買多10套

800有手有腳番幾日工中學雞都得啦

染個髮都千幾啦
iPhone 都8、9000啦
On99

800唔撚知以為8000

應該係文匯報去買先收$200

全套標準衝擊裝備的價格竟高達800元左右

寫嗰個應該係支那仔
以前喺大陸收開1－2千月薪
屌你老母 8舊水算乜
一對波鞋 幾次放題

800蚊返1,2日part time都唔止啦
以為好撚多錢？

驚犬畜襲一隻幾錢裝備呀屌你老母

價格不菲800蚊
香港人咩都唔多就係錢多
係咪下一句盲想屈落去話有外國勢力科水

食餐飯都幾百蚊啦

800蚊叫不菲？
咁又係 跟返支那人工得嗰二三千銀又要儲錢買iphone
邊有咁多閒錢

港英餘孽果然係企我地依邊

有人信大公文匯？

多謝你話我知保護自己原來咁撚平

800蚊
睇次醫生都冇咗喇

派佢老母錢咩
我成家拎得1500蚊
扔個煙頭都無咗

先幾日收到個3千幾
可以用黎課幾次香港online啦

大陸軍人裝備有無800蚊咁多都成問題
你示威者有800蚊仲唔係天價

慘
你D錢比人攞曬去買催淚彈

supreme black box logo: $3500

文匯請大陸留學生做野幫佢地呃居留權
已經唔係新聞

屌 800蚊姐
我一個人頂100套都得啦屌
唔講以為8000一套

北韓的民眾不應該如此富有，一定是外國勢力

800蚊好多咩

有知情者透露 大公報文妓日日俾狗屌 每次只收$20肉金

我頭盔買$48

屎報：收外國勢力六千萬
屎報二：八百蚊套

理性人：收咁多買呢d

你講到佢派撚左咁

我諗廢老一個星期畀錢娜娜都唔止呢個數

咁撚貴
班5毛要開4000個post先買到裝備

有知情者透露 文匯報文妓日日俾狗屌 每次只收$20肉金

好平姐屌

嘩，要大拿拿800蚊
點負擔呀

你啱 我其實都未攞到

證明文匯報只有支那人寫稿
我諗香港人下至一個露宿者或者乞兒
都唔會覺得係香港800蚊係價值不菲

800蚊算得咩港女買件衫都要

一日人工都唔只800啦

又話外國勢力，每人800港紙真係好低手囉！
好似話獻世派行一次有1700?

警渣一把槍幾錢?

對手比埋標準配備 list
唔是唔 full gear 發夢呀嘛？

呢啲黨報幾時死？

文匯報啲人冇糧出？

屌你老味閪見到浮板嗰度笑左 所以得閒睇下呢啲濕鳩當娛樂又好當了解下敵人內心世界都好其實幾唔錯

咁都寫得出，服撚左佢地

價值不菲我打個噴嚏都無左

800蚊好貴喎

睇個醫生都唔止8舊啦
1950年咩

多謝幕後金主 政府派錢

林鄭俾乞兒都500啦

8月5號齊罷工

因為小農dna嘅蝗蟲，係唔會為社會付出啲乜，係$1都唔會
所以$800對佢嚟講係唔合常理

發夢既手足醜唔醜呀?
俾人串啦, 800蚊已經價值不菲串你地窮呀.
就黎係街邊篤串魚蛋都話你食緊進口深海鯨魚大魚蛋.
如果你身邊仲有人睇呢d 新聞既,
真係快d 遠離佢, 無撚得救.

屌，食少兩餐，買少兩件衫都係番度啦

有知情者透露 文匯報文妓日日俾狗屌 每次只收$20肉金
據前線文匯報文妓透露 狗隻多為外國品種 例如德國牧羊犬 及日本柴犬
懷疑文匯報已經被外國勢力入侵

高達$800

做一毛要出幾多個post先有？

快撚啲派多8k 換裝啦

價值不菲....

800蚊價值不菲
D中國人唔係好有錢架咩 800算係咩呀

買貴左喎你

價值不菲
差不多800蚊

800蚊

800蚊叫不菲? 係咪Hi大左
平時cap我地水800億都嫌唔夠，我地買800蚊自保就叫不菲

睇兩次醫生都700

$800 = 一毛8000個post

咪半日至一日人工

以為香港好似大陸咁低收入？

唔知以為800美金

頭盔先50蚊⋯⋯on9

800蚊
我租個車位都每個月3k啦

就算真係要800蚊，買對波鞋都平過佢啦

800蚊？大把人一日糧Only
拎嚟保家護港抵到甩碌啦

示威者是由直接財政司資助的

拍拖兩個人食飯都500幾
睇埋戲都700幾
去遊行，唔洗拍拖仲慳錢

張曉明兩字畫共籌3,260萬
32600000 / 800 = 40750
成個警隊包起哂都仲有剩

叫文滙介紹下$150豬咀同$150行山仗係邊到買？

$100買浮板？

廢極炒散2日都有喇 800

價值不菲 文匯係唔係個個都係攞綜緩

人地俾支那人睇

支陸八舊水好好洗

咩年代 真係一條好啲既牛仔褲都一千左右啦

800蚊換取香港人尊嚴
其實幾扺

示威者是直接由財政司資助的

嘩原來咁撚平

全民武裝無難度

連買iPhone都要賣腎先夠錢買嘅大陸仔

800蚊真係價值不菲咖啦

文匯咁樣報一報，驚唔驚3毛即刻轉工？
800/0.3=好撚多，多到唔識計

唔講唔知咁撚貴，買到1/10部iphone

800^2=640000
$640000買到五大訴求我都即刻俾啦
800蚊

800蚊抵喎
新民黨唔係叫囤地波每人派八千咩
即係一個人可以買十套

文匯報係想話俾大家知，你知唔知5毫5毫咁儲，要儲幾耐先800蚊！所以對於佢地嚟講，天價㗎啦！

一個人ja

800蚊剪個靚髮都成千幾蚊啦

頭盔洗撚200咩

佢真係當左抗爭班人係好撚窮搵好撚少錢 窮係你班廢老咋屌

一部IPhone Oh No 100套Up

公安每個月得三四千，800梗係價值不菲

白痴角度睇香港示威者，喺呢個時候講錢，全世界反政府都會有市民捐錢，唔係示威者食咩，香港人幾百萬幾百萬咁籌，有錢既自然出錢，大陸唔好再喺個隆入面睇世界，大陸個價值觀out能晒啦，一事無成，錢喎，咁有錢唔見全世界d人移民番大陸，咁有錢個個都移民走，用個腦諗下啦。

粒子彈可能得

真
玩開隻手遊最貴pack石
800蚊都只係夠課2pack

800蚊 就價格不菲

大多數人手中不是拿行山杖就是拿鐵通

係既話黑警點會安然無羔

拿 咁大家自己裝備係有幾貴啦
記得自己裝備自己帶
用完離場前放低係物資站啦

最好全部都係齊頭 作野都作好啲丫

我都知支那大部分都係窮閪
但無諗過個情況係咁嚴峻

笑撚死

工人頭盔200？

俾人食咗9成夾棍。

去日本住一晚酒店都1000 la，800算乜錢

費用高達

online game 課金買一件裝都隨時唔只$800

打斧頭下話？

同老細講200

未收到呀

文匯報新年派利是係咪派十蚊？

月入中位數都萬五蚊啦,
攞一千出黎買gear 有幾貴呀on9

文宣應該宣傳下啲廢老/民眾話香港而家好危險, 買裝800 蚊樓下就可以保護到自己, 到時廢老/民眾上晒裝我睇你班狗搭邊個

屌 唔睇真以為80000蚊
800蚊就叫不菲

文匯報係咪乞兒嚟？800蚊都叫價值不菲

要開2666個post先買得起

對於五毛黎講
好撚多架啦
睇下帝吧出精個admin

聽人講過做大公文匯啲編輯番工好搞笑
寫完篇文俾老總然後一齊笑鳩自己寫啲文幾撚on9
然後又會拎出去登報

地盤安全帽50蚊頂，吹到200蚊

頭盔$200
眼罩$50

你果間黑店嚟㗎喎

我去睇牙醫乜都唔做
淨係consultant都呢個價

講得出800蚊價值不菲 多數都唔係香港人
大佬 保命架

我冇一對鞋平過八百蚊
原來我比外國勢力養緊

我買場波都唔止800啦

800蚊
食餐好d 都冇撚左

佢地係唔係去左黑店

800未夠我兩個人食餐晚餐

課金買鉛筆都五舊啦

PS. 下個月月頭再課一單

記者坐咗幾多年

如果8舊水可以稱得上不菲
咁港人平日gear up 嘅 iPhone, 名牌包包同名錶點形容好呢
支人未見大蛇小便

多謝文匯話俾大家知
full gear 都不過係8舊水
大家仲唔快D去買?

800蚊課一pack無左啦咩年代

價值不菲

你意思係成堆假膠？

但睇嗰啲全部真心膠喎

對於帝吧出精果班廢西成副身家得500幾蚊黎講

係貴既

阿爺食餐飯，一枝酒都夠買幾套啦

又想話收左錢？

喂 文匯記者
如果你人工低到800蚊都覺得貴
可以計一計過唔過最低工資喎
唔過可以告鳩你老細

成身隨時值皮幾野

800好撚多咩

三毛要出2667個post先有$800

繼續吹.jpg

一餐港女tea都1000 up啦

150蚊塊浮板？

安全帽200

大陸人最鐘意報大數
呃阿爺中間抽水逃稅
大陸報價單要諗清楚

文滙揾鬼睇咩, 送都冇人要

OnL9 800蚊都叫價值不菲

原來成本咁低
可以買黎發下夢

仲未收到

返pt一兩日都有$800啦

好少少嘅大厦管理費一個月差唔多呢個數

咪咁啦 五百係佢月薪嚟

800??你班撚屌3毛3毛咁賺梗係覺得多啦.
你口中既廢ching 平時一對yeezy都3,4千

係我返一個朝既人工
睇黎我辛苦一日, 可以資助一兩位義士

頭盔200真係
唔通係iron man 個頭盔？

文匯邊有老豆老母
早都落哂地獄

2日人工都有啦⋯⋯

800元叫「價值不菲 」??

文匯報D人工係咪好低??

文匯讀者都係窮人

有知情者透露，整套「標準裝備」價值不菲，差不多要800元左右。

800蚊要出1600個post

又話大陸有錢過香港咁多嘅$800都比唔起？

仲有佢係咪變相幫手整理裝備清單大家記得入齊咁多款先上場

而家一對nike都799起跳啦

頭盔250？
我睇新聞相$10
又報大數呃阿爺

真心喎
見過出面賣緊個啲19短褲都790..
800買到full gear叫價值不菲

800元都價值不斐
你估係你大陸啲窮撚咩

超市coupon咋

$800 眼鏡都買唔到1/4對

唔好用大陸物價嚟衡量啦大佬 800蚊你返上去就話4分1人工姐 香港毛都買唔到條

我對19跑鞋都$1200喇...

你知唔知你所謂價值不斐的成set 裝備的總值，一個高鐵紙巾都買唔到

對文匯報黎講, 原來800元係價值不菲

佢地既身價都幾賤

$800好多咩

以大陸時薪唔夠10蚊黎講
800又真係多左啲既

無講錯
但啲報價係對家
搵支共claim數
牛屎佬升裝 每人$800

食餐飯都800啦 on99

淘寶買可能只需$200，不過啲料就勁垃圾

原來大陸都仲係咁撚窮

拍住拖去遊行，身心健康

食碗拉麵都100+啦

真係自己出來7，大陸人工低見識少都算，800蚊好多都夠膽講出來

大佬人地1條回覆得3毫, 800蚊好撚多架喇

800蚊都叫價值不斐.....

721元朗白衫恐襲報價
每人肉金3000,去搞恐襲
藤條 100
木棍 200
水喉通 100
白色制服 500
南邊圍鄉公所做基地

真係價值不斐

800好貴？學生哥用零用錢都買得起啦

800蚊買對波鞋都唔夠啦

800數不菲
屌你左仔咁撚窮

條命連800元都唔值真係覺得好可憐

政府派 4000 蚊畀人買五套

文匯報瞓咗幾耐？
香港物價一早係全球頭幾名
香港市民捱得好辛苦

800蚊保護自己好合理

文匯記者係味比人劏

領導級紅帽都係十幾蚊人仔
咁計 香港人一定做咗trump個養子

應該係白衫問上面拎維穩費報既價
又食一水，fatfat

我都想知，今時今日8舊水，2-3個人出去食餐好少少都窄窄哋，3個人分分鐘劣食放題都唔夠埋單，點撚樣用價值不斐嚟形容

屌
一對adidas都千幾啦

又想借D意加維穩費

職安健

個人防護裝備是指「所有供個人在工作時穿著或使用的裝備（包括在惡劣天氣下穿著的方服），而這些裝備是保護個人免受一種或多種的安全或健康危害」。例子是安全帽、手套、護眼用具、呼吸或聽覺保護器具、高能見度衣服、安全鞋和安全帶等。個人防護裝備只應視作為控制危害措施中的最後一道防線，它的作用在於補充其他安全措施的不足，而不是取代它們。

800蚊好多咩 收皮啦臭西報

嘩...$800，真係價值不斐喎！
笑左

800有幾多呀？

宜家食吓壽司平均都要200啦

一件普通T shirt都要150至200

個記者好耐無出街？

或者係大陸農村生活緊？

亲，買咁貴，俾人呃了

肯定又係外國勢力啦
香港人食少兩個放題都有啦on lun99

買件T都3000幾啦 800係啲咩

大家搞錯左
文匯係比果d攞生果金、兩蚊車d阿伯睇
佢地真心覺得800蚊好貴
文宣組留意返

8萬蚊都諗一諗
800都走出嚟柒
周街搵個人都有800啦

所以葉劉為咗資助大家, 倡議每人派 8000

迪卡龍專業單車頭盔先169

大家唔好浪費裝備, 路邊見到其他人棄裝用到嘅要回收

咪咁啦，人地成輩都未試過每月賺過萬

on9仔800蚊係香港係咩錢

份野比班綜援阿伯睇，800對佢地黎講算多架啦

唔岩數wor 計埋我啲衫褲點止800

出去一次撐驚集會, 夠買兩套裝有找啦

你估班狗嘅gear好平?唔一萬都幾千啦，依家喺用800頂10000，香港人真心好撚勁!

文匯報好低人工咩？

800 蚊 好多錢啊

對嗰二百萬行出黎既人，800蚊係跌左都唔心痛

你又啱 800蚊
搭到400次車 搭到壽終正寢

警犬 gear US$800 得唔得？

屌，800蚊咁多，儲成世都買唔到

唉我都想用成千蚊一個既豬嘴

唔講下眾籌左過千萬去登廣告果D既？

佢地唔知實情係用800蚊裝備保護緊件2千蚊T SHIRT

統計得好

$800跑場馬都贏得返啦
叫馬會禁賭吖笨

800拎黎講？
每套8萬先報啦唔該

２日人工左右

自由 無價

為自由,安全,冇計啦

喺非洲，每$60就可以賣兇殺死一個人

$800咋窩
正常tee+jeans+sneakers 都要啦

嘩800蚊咁撚多
iron man打撚死人啦

課金1pack都去咗啦

價值不斐🌝

葉劉話派$8000
可以買十套

$800 就叫價值不菲
文匯d 人收緊大陸人工 rmb4000??

真係好撚白痴

$800價值不菲

只可以話佢唔係精明既消費者

有 水喉戒指

八舊水可以保護到一個人，抵喇。

而家香港無民主無自由，但呢啲錢我地都仲有

800 有幾貴呀

一隻switch game都五舊水啦

去左邊間黑店？

呢個真，咩豬嘴安全帽嗰D，行行下前線要用就同女朋友即刻除比前線，完全唔肉痛，平過行街買野食飯睇戲，又充實有意義。

真心，講裝備，應該升級做電單車頭盔，電單車保護衣，電單車/越野單車手套

依到加埋就4000-5000，裝備差距拉近返先唔係就點打都輸

800
股票一日都上下都唔止8000啦

又話中国人好有錢 八舊水價值不斐

共黨真係好鍾意陰啲陰啲分化你
大家唔好中計
價錢既野你入一入間鋪頭都知啦
仲咩前線透露喎
都智障

收皮啦文匯報

安全帽$40
眼罩$30
豬咀$120
其他唔係個個用！
文匯習慣開大條數呃上司

突然發現原來我係富豪

$800

夠打賞活家禽幾日

用「價值不菲」嚟形容800蚊
屌你咩, 2019年啦大佬
定中國真係窮撚到咁

大把人一日既人工都多過800
乜文匯報d妓者冇依個數咩？

人工幾多先會覺得800蚊係價值不菲

想暗示有外國水喉

套返落中國人到又好似幾有道理，中國平均人工得幾千，800蚊對佢地嚟講真係好多㗎啦

800保命有幾貴

高級裝

浮板 100？ 痴撚線

頭盔淘番黎連運費先40蚊

賭日馬都冇左800啦

8000都未用到「不菲」形容啦， 800?

$800 食餐飯都冇左

玩game,課一次金都多過佢啦！

屌你老未8 舊水
同條女食個buffet 直落都唔撚止呢個價
文匯老總資助我食女啊?

窮閪支那畜一個星期糧

睇黎班文匯狗好撚窮

屌，800蚊買個figure都冇左啦

800有幾多？？

成篇野係hidden msg係出嚟果班全部都係未投入勞動市場真係人唔笑

打機課金都係呢個價錢

文匯發放標準裝備清單，居心叵測

親, 一個香奈兒的包包都不止3萬了

多謝文匯報提供笑話一則

屌你 800蚊就價值不菲 文匯報d記者有冇咁撚窮呀？

岩岩琴日買左對Hyperboost都千四啦

內地平均收入每月得幾千蚊咋

我以為話8萬蚊
挑800蚊夜晚2個人出街食個飯都隨時多過8舊水

800蚊價值不菲屌你老母笑撚死人

800蚊換自己未來
算平啦

文匯報, u know it is expensive so please sponsor us.
Otherwise, shut your big fat mouth.

窮撚表示頭盔喺五金鋪買50蚊一個，眼罩係上個禮拜手足比嘅

...手上並持有行山杖、鐵通等兇器...
文匯記者中文太差定點，知唔知咩叫兇器

拎唔到

黨媒hello

你地唔好咁啦，佢地留個言先有五毛
800/0.05
要留成一萬六千個言先有
梗係貴啦

完全係比窮局限左眼光

我一日人工都買到兩套啦
死大陸仔

前線兄弟個d 袋都兩三千

我36買到一個 行山杖39一技

唔係咁報價佢點呃維穩費

杖用伸縮好定原枝好

驚行行吓山插唔實塊地仆親

買對波鞋都千千聲啦，八舊著全身扺到爛

又真係好撚窮架
帝吧條柒頭成副身家600 都冇
800 梗係天價

快撚啲派4千蚊我拎去買5套gear俾手足

5毛黎講真係幾貴嘅

香港人有錢
每人捐d
800蚊有幾出奇?
屌
狗隊黎香港納稅人錢買裝打學生
正仆街

老老實實，買齊曬啲野點止800....

$800買到幾多罐牛餐肉

心中有兇器

賓周都係

先唔講駛唔駛200蚊個頭盔
對家個頭盔已經1600蚊
唔好用大陸人工講價值不菲ok?

廢青飲少幾杯喜茶，食少次酸菜魚
條數已經係返到

愛國撚買部華為仲貴啦

最貴其實係鞋，最平flyknit都800，勁啲有ultra boost, nmd，如果落重本yeezy幾千至萬

講到800好鬼死多咁

800蚊有幾貴呀

屌！價值不菲
唔好話800
我相信要用8000既都唔少人肯囉
仲係用緊金錢去衡量？
班友明唔明正義無價自由無價

又點 家陣手遊課金都唔止呢條數喇 傻L

800蚊好貴？
佢拎開支那人工所以覺得貴？

3毛要打幾多篇文先有$800
梗係覺得價值不菲

淨係個盾都唔鳩止啦

屌入息中位數17000除開日薪都800啦

試著說：「保護義士，唔該唔好影相。」不要說：「屌你老母影乜撚嘢呀！！」光復香港，時代革命Liberate Hong Kong, the Revolution of Our Times.

800蚊兩日人工都無

鬼咩 藍絲孤寒嘛 邊似真香港人賺得到 使得起 蝗蟲月薪二三千咋 繼續食樹皮啦

葉太派8千課金幫手升LV

仆街，佢地好明顯食夾棍
眼罩，我20蚊都俾到你
頭盔就50

係香港800蚊叫價值不菲

淨係隻波鞋都over 8舊啦大哥

仆街個頭盔一定好撚硬淨，200蚊

翻一日工已經有啦

維穩數開得多，呢個價算貼地喇

800=價值不菲
個編輯係咪一個月得3000人工

上次帝吧條柒頭成副身家先1000

800中學生都畀得起啦

800元價值不菲
Buffet貴少少都唔止800啦

佢地想用貴、廢青搵錢少買唔起去spin外國勢力俾錢

如果比800蚊就換到民主番黎，我諗全香港人都會比。

800價值不菲

佢地習慣左$30野開張$200單???

廿抽都無咗啦800
唔好講香港，支那都大把人俾得起

要唔要 燒鳩佢總部

大概一百蚊一粒

眼罩20蚊咋喎 文匯報果然係鳩up

垃圾文匯報，黑警裝備80000喇，食屎喇

屌800蚊
大學生返一日part time都有啦

家陣八百蚊好撚多咩

居然用高達$800
唔講以為係八百萬

$800有幾貴無野講到9up?

手機$10000

要開1600個post

高達$800

做乜鳩呀 $800做得乜呀

文匯啲文妓出身係三四線城市
800蚊隨時係佢半個月人工,咪覺得價值不菲

五毛做幾耐先買得起

公道講
有啲手足用緊Team Wendy/ Ops Core盔
嗰啲係要過二千

窮撚文匯
食餐好少少嘅晚飯都要呢個數啦

收皮啦窮撚😂

嘩.....原來咁貴咁高級, 不如叫政府買比黑警一人一套.
咁貴都係唔好, 叫黑警用佢地個套, 同我地一套換一套.
咁樣重唔比黑警威威

文匯報咁撚窮 食屎啦

屌你老母咩文妓報

一對好啲嘅鞋都過千啦
最cheap嘅手套都過200喇
800蚊咁撚cheap你著埋我嗰份

亲, 你不是老屈說出黎遊行每人有3000塊嗎?
咁800蚊邊撚到係價值不菲 弱智有個譜啊

寫個個係, 所以咪咁既標準

人地五毛要出1600次戇鳩post先有八百蚊

可憐下人地啦屌

有冇同情心呀你地班月入兩三萬既自由閪

頭盔200???? 我條底褲着完值幾千億呀

我登報都唔止八舊啦

屌你你估係支那咩，800美金香港人都俾得起啦

800都叫價值不菲
做乜鳩

政府派4000蚊夠買5套 唔知咩居心
仲要6月前開始好多人都收到錢

廢青買對鞋都千幾啦
大陸狗

全套裝備價格不菲

文匯一貫支那作風
食夾棍

pish

$800....食餐好少少都無左

一毛得咁少錢咪覺得貴
唔知出幾多個posts先買得起哩set野呢

頭盔200
眼罩50

落五金問下價真係咁難？

佢拎咗黑警採購物資嘅錢？

有冇人計下毅進仔副裝幾錢？邊個更加價值不菲？你一個催涙彈都要幾舊水啦

想講咩？買唔起 要外國勢力出資？

諗起之前乜9帝吧有條傻閪比人起左底，20幾個乜9支付+銀行戶口加埋都無1000人仔

我10年前中學買個袋都過千蚊啦...
大佬呀 係咪咁on9

想問下文匯報寫手：咁所以呢？
我地600萬眾籌都得啦，800蚊真係小意思OK？

將個價同警察比一比, 完全可以見識到雞蛋對高牆

幾時有人將popo 個邊個價list 到出黎(記得計埋武器)

800蚊 價值不菲???
果然係寫比窮閪支那狗睇

100都俾多左

係大陸800蚊就多
睇下香港人均gdp先
何況唔使用800

返大陸呃人啦

同一日就籌到６００萬嘅香港人講８００價值不菲？？？？
而家唔係驚物資貴啊，驚買唔到咋

香港人最多係錢

大陸仔人工得兩三千蚊

證明寫俾廢老睇

3毛要推2萬6千次post 先有個800 蚊 做4個鐘就有既人工

文匯報讀者到底有幾窮